有冇師兄可以推介下邊度抹鏡

最近係屋企搵返部Canon QL17iii發現支鏡開始發霉，有冇師兄可以推介下邊度抹鏡（最好九龍區）同埋大約幾錢？麻煩晒

新藝相機修理公司 林師傅
尖沙咀 利時商業大廈 1010
電話：2722 4966

DOT-WELL 天祥影集
尖沙咀加拿分道44號
TEL: 2368 3826
FB:
WEB:

快就盧國華師傅， 等得就達叔。
價錢要睇拆鏡複雜程度，拎去問下價is ok